大家攞左錢唔好唔記得民賤聯反對派錢

要大力spin

推

喺連儂貼或者派傳單: 派錢角力真相